福地撚點睇香港人災後的返工情況?

攀越樹木陣
排2個鐘搭地鐵
冒雨由上水行城粉嶺
摸黑行樓梯落地下
巴士木頭碰碰車
打風返工無補水

香港果然係奴隸主嘅福地

你睇下希臘，啲人想返工都無得返，香港人應該珍惜你份工

我覺得港豬應該學樓主咁長期留係係屋企做有為青年
用鍵盤改變世界
番工邊有用
垃圾先要返工
坐係屋企睇全世界唔順先係至高境界

講到人地攞支槍逼你番咁

productive doggies

lm

以山竹黎計 災後第一日如果柒婆肯當紅日放既狗鐵首先唔會塞到咁 前線清樹工人會有更多時間開路 今次無假放去到第二日大致上已經回復左好多 至少巴士開返 大家都唔會好似第一日咁逼到隻狗咁撚樣
情況一定比無假放好
嗰日大家返工咁撚辛苦完全係可以用人為黎避免 香港咁既地理環境再加埋先天優勢的確係福地 但首先要無撚左共產黨控制先

福地撚：總之唔洗死就係有福啦